瑞德西韋臨床中止左

因為中國疫情控制得好，搵唔到病人，所以做唔到臨床測試

結果竟然係咁，估佢唔到
我堆GILD molamola

點解唔去美國？

中止左 X
支那區中止左 O
垃圾標題撚

嚴重副作用太大

中止右

佢隻remdesivir 拎黎死馬當活馬醫
d 馬都死曬仲邊有人俾佢醫

夾硬加中藥落去咋？

中止中國區，支那唔合作。而家世界大把地方爭住做啦

Btw樓主垃圾標題

垃圾標題黨

支那人自稱康復率達9X %, 根本唔駛藥

美國自己做緊，等多幾個星期啦。

中止咗 = 俾中國禁止咗

全民練氣功

洗撚
朗讀習思想能醫百病

飲符水

比你嚇撚死

琴日放咗GILD
轉哂做JNJ
賭vaccine 我寧願賭JNJ
GILD 15年上過$100 㗎，
如果今次都搏唔到好有機會一世5 60 蚊蟹貨

人地JNJ起碼有好多其他業務，又可以炒埋vaccine

買股票要諗opportunity cost

特別的朗誦技巧

ok 入得

點睇1666同3613
中國話安宮牛黃丸可以醫肺炎

仲有隻蓮花清瘟膠囊

一個升16.41%
一個升0.89%
滿滿的opportunity cost

好黑wo ching

分析完但錯左時機，慘

樓豬又燈
連燈仔話邊隻唔掂買就啱
9成準